股票必勝法「及早離去」

股市原意，乃讓集資搜資有其地，社會向榮，人皆有賺。惜人性貪婪，耗盡心思，巧取豪奪，樂土成煉獄，血雨腥風，殺戳不息，無數人蕩產傾家輸性命，勝者則喪良知人格。

余於股壇數十載，未嘗見一真正鸁者，智者應知此乃一處永無贏家之戰。取勝唯一法︰「及早離去」四字而矣。

賭撚到癲左

貪心輸錢贏

等緊大奇蹟日。

輸血唔輸錢

buy and hold 咪得閒囉

But & Hold 都係視乎你咩位買，如果你S&P500 32XX入，分分鐘有排坐艇。

一向都要分注入

32xx開始 分十注 跌10%買一注 一路買到零點

西九龍「凱旋門」女子墮樓亡

炒美股期指輸大咗?

有賭未為輸亦未為贏，一字記之曰

睇開d

輸錢皆因贏錢起

赢錢皆因輸錢起

股壇必勝法

我傻咗，明明成個財經台都係學生股神/新手，咁我都唔跳車走佬。

想問下邊度有得重溫大時代

Dailymotion.